同女友分咗手 之前買落全新Peach John Bra Set點處理好

早排聖誕同女友鬧分手
箍煲fail所以都肯定復合無望
執屋嘅時候搵到之前日本旅行 多手買嘅Peach John Bra set （65C)
有冇絲打可以做好心 平平地要認領咗佢
我又唔想咁嘥Dump咗佢 都買咗我好幾舊水

呢款拆得肩帶 原本諗住佢夏天着一字膊有得用

呢款佢寫68～72（B～Cカップ対応）
可惜 同佢再無緣份

有人有興趣嘅 就TG我啦 真係袋未拆 牌未剪
嗰陣個日本Sales仲笑住話你咁貼心你女友實鍾意
唉

今晚訓覺時自己着住用咪得

有味我要

自己著啦，唔好曬

唔好咁啦 望到就諗翻起佢 再腦補佢着住係點

自己著囉 出街著

送比老母啦

樓主其實想識女

話時話係日本幾錢買?

我印象中買咗4百幾

邊度咁快有心情接下一個呀

嘩！貴過我成身衫褲

識過條啦
peachjohn都得C=殘疾

高招

下次買個70E再嚟過

Sogo thanksgiving仲平

Wow

都要時間收拾心情嘅

鬼識咁多咩 嗰陣行經過見到幾靚就買咗
點知

樓豬易服癖

咪撚On9啦
奶罩都要同你買二手？抵你分手

係我就留住啦

Umm 用過先叫二手
袋未拆 牌未剪叫二手？
咁你平時都着唔少二手衫喎

咁有情趣嘅男仔

咁細比男人著算啦

有用咩？

正常啦下 普通一件好少少嘅bra都要幾舊水啦
你估個個真係買sixty eight咩

Sixty Eight帶壞胸
塗毒班無咩錢嘅學生妹
搞到胸型差晒
受嘅咪又係我地

peach john著c 你ex係咪得a?

好靚啊！！

算平。。。正常係香港一個都要四百幾

竟然咁講究
利申：即係識除同埋整爛

落力為妳好 得不到分數

因咩事分手啊 女人好似氹姐

咁想女友好 自己都會落力研究下

重點唔在bra
在紙袋

65C
搵過個啦

平平地放上carousell啦唔面交唔比人知你係男人應該放到

有興趣，但個size太細唔岩，幫你唔到

peach john $2xx Sogo on sale賣

我屋企有幾個

著開矯形 唔敢亂買

更新一下 有好心人肯收留了
多謝各位 我下次唔會咁傻仔架啦
要學下點渣男

屋企多到可以攞去做Rb

依啲唔輪到仔研究下話？

多謝你先不過都無人欣賞
無啦有下個先再算

C奶可以用嗎？

唔緊要啦當我自膠
原來有人要左XD
恭喜巴打～～

冇啦 有人認領咗啦
都多謝你咁好心先

peach john 65C好細

傻閪你開個twitter扮係女人着過再賣出去可以賺double

我建議你戴翻d 矯形嘅先
因為68承托力真係好差
平時瞓覺都着翻d防外擴嗰d
利申：我都淨係識呢d咋

不過真心同我dump晒68 d垃圾野佢
唔好害自己

咁我又唔想呃人嘛
一嚟良心過意唔去
二嚟積下陰德 希望下個可以更好嘛

藍白色嗰個好靚
可惜65C太細，幫唔到你

受教啦

仲要拆得肩帶 我嗰時諗住實攞滿分
點知

成個痴漢咁自己留來

絲打睇路

你同佢講喇，佢唔要就掉左佢啦

Ummm 其實各位巴打 唔係想攻擊你地
如果用嚟J我洗鬼放上嚟咩
我用嚟識女嘅做咩唔放個大D嘅上嚟
減少用下半身諗野

底衫褲都賣
好心咪咁撚度縮啦

正常唔着壞胸嘅bra係差唔多呢個價㗎喎
街邊廿幾三十蚊嗰對着到胸都無埋

分兩個post出
一個post講明係全新嘅搏女人買
另一個扮女人
同埋話自己着過
搏變態佬買

好呀～多謝你XD
我會試下鼓起勇氣行入PJ

換過個牌子啦
68啲胸圍都敢着

不了不了
我怕做埋d陰質事會有報應

留住比下一手囉

ok喎

多謝ching
聽日即刻dum
我再google下有咩矯形

咁你真係着上身咪得囉

識女放個大d 上黎有咩用
有幾多港女戴得到

點解一定要渣
好好哋識個好女仔唔得嘅

你入到去d sales會好幫到你架
你入去試真 啱同舒服先買
嗰陣日本個sales 怕我尷尬 陪我一齊去揀
係咁幫我篩選同評價

我都未尷尬 你尷咩
為自己好啫 你八下有冇特價添

總有大嘅我諗
sor小弟年資雖淺 唔識咁多

拍過兩次 兩次得翻嚟結果都係你係一個好男仔
咪試下做下渣男

你係邊度識啲9人

兩個都係同中學
一個同form
一個係細一屆嘅師妹

你都幾唔好彩
拍拖之前冇試下佢哋咩
睇吓會唔會好想要你送嘢或者有兵之類

65

重點係 又唔係佢着過

佢又唔算係要我係咁買野比佢嗰d
兵都無嘅 係比較多厹一路想猴住佢咁囉
下次啦 下次會知道

低級識女招數
拉

你要咁諗就隨便 幫你唔到
你自己咁諗唔代表人地都好似你咁

咁你渣唔渣其實唔關事

只係覺得做乖仔好仔 做到好心淡
眼見住人地渣 派晒帽 條女都仲係死心塌地
自己就比人拋棄

有興趣後者 但你tg link唔work

冇啦 有絲打認領咗啦多謝你先

但啲pj size偏細？

你上佢官網對翻佢個表穩陣

有時又唔係咁嘅
我覺得呢個世界 一定會有人係會好鍾意你 但可能你未遇到啦 但我信會有嘅
同埋淨係可以話如果你本身唔係仆街
你夾硬去做 都唔會開心得去邊
或者就係去到最後冇人可以陪你行到最後 因為你趕走晒真心鍾意你嘅人

或者可能襯後生 玩幾年咁啦
付出同收獲唔成正比 真心灰

咁呀記得唔好染病
玩都要玩得安全啲

咪買香港啲brand
全部同玉如阿姨、Kelly love同款
但貴4-5倍

我着開J㗎喎

下面果款好老土

樓主著住跳完舞賣俾你, 有味岩使?

68係深圳做嫁

笑到我癲撚左

細撚到咁
早分早着啦

爆pm未？

白色嗰款好靚
但係個碼太細啦

我都好中意買peach john 俾女朋友
但我無女

呢個牌子款係幾靚
但個墊勁撚厚 應該有兩寸厚
又偏細碼至少兩個碼

多謝你

樓主可以噴啲香水當有味底衫褲咁賣只限郵寄

以我印象佢好似可以拆墊出嚟

娜娜咁大波 點着到呢d

Carosell 賣左佢

唔洗啦 有佛心絲打肯接收了

如果男朋友都係咁就好

今次經驗令我唔會再做咁嘅事
好傻好無謂

買嚟當情趣內衣
着嚟睇下就好
長用真係唔得
話晒胸圍都會影響胸形同埋整體線條
買返專係做bra嘅牌子啦
68 vs呢啲都係好睇唔好用